點解會有TB嘅存在

點解gay就2個都係男仔樣
而大部份les就有其中一個係TB
聽過有TB話好難接受2個超女仔嘅女仔起埋一齊

因為唔會有BB

因為有tbg存在

反而想知究竟有幾多種類，tb,tbg?咩係tbg?

bi,純g?仲有無？好亂

Tb= tomboy
Tbg= tb’s girlfriend
Bi= bisexual
Pure= not tb/ tbg 鍾意啲非tb既女仔

咁bi裡面有冇話男女都喜歡之餘都有分tbg同pure?

冇label細分，但有機會:

一個bi既女性化女仔
1. 鍾意男+pure女
2. 鍾意男+tb

一個tb
3. 鍾意男+tbg
4. 鍾意男+tb (利申真係見過兩個tb一齊左）

tbg可以喜歡tb，亦可以喜歡男,亦可以喜歡pure?

而pure就只可以揀pure或tbg?

上帝一時錯手

辣殺

如果女的都有咁多種類

只喜歡男
只喜歡女
男女都喜歡，包括pure,直女，tb,男

所以點解有咁多悲劇就係咁解

例如直女戀上基男

又例如直男遇上pure

再例如pure遇上直女

Personal preference